畀啲火我

又冇晒火了

太激進 唔建議咁做

玩得咁開心
將香港命運當兒戲
樓主從此遺臭萬年

唔好再嘗試喺度呃蝦條啦
躝啦

對你好失望